有無人覺得順利得太離譜

咁岩水馬係吸金鐘
咁岩中聯辦無咩防
唔係叫走
但會唔會咁巧合？

其實除左打警察，你地做到d乜？

唔好諗陰謀喇

見機行事啦 真係有唔妥先走

收皮啦呢度無人打警察

今日人數有6.9既規模

佢地守都冇用

順利係因為今日好撚多人出黎

而且係遊行期間繼續做 唔係散哂水先做

中聯暫時得交警幾隻
但我想講嗰個位對上就係西環警署
第一次打中聯辦大家唔識點佈防
同埋嗰個位係一條直線咁
兩面受敵就真係仆街

我反而覺得似係計漏呢一著
如果有心佈局
七號差館應該有重兵

強姦你老母

係到diu9你

順利係因為太多人

搵人放哨啦

Be water

block左

講咩啲人都唔會聽㗎啦

但解釋唔到啲人手去調哂去邊
金鐘得少量狗 立會嗰邊係有PTU 但唔覺有612嗰規模
上環中環好似得幾隻
中聯辦更加冇
去哂邊？

我閃左返中環食飯，但我想因為人數規模的關係，差佬又返回00:00清場模式，又唔駛太擔心

無論如何，記住be water，軍政府只怕游撃隊

公式=驚賊揸流攤>入夜包圍>無限loop

以為靠三毛帶風向冷處理就無人去中聯辦

準備包圍喇 走喇 Be water 等佢撲個空！

你自己之前都無諗過會圍中聯辨啦
黑警無諗有咩出奇

凌晨出手

應該係警犬戰術錯誤
如果唔係唔會係西隧運兵入去

見好就收，be water

be water

仲早姐

萬事小心 be water

可以Show blocked user

上次71立會咪又係咁 走唔走俾前線決定

死全家啦垃圾

黑警除左打人，仲做到啲乜

班狗唔係一早講話會用最少既警力去維持咩

所以有咩日頭做 唔好拖到入黑

次次出黎都淨係識打警察

無委任證你又知係警察？

[人手置頂] 和理非要人 中環築起基督之盾

出發去西環

咪搞完你老母之後生左你
Hello打靶仔

林鄭同中聯辦一向唔妥

暫時睇
劍指中聯辦係始料不及
王志民應該發緊皮氣
今晚應該會清場

唔好諗住啲警犬咁醒，其實佢地無腦的

現場話返中環！！！

離乜譜 經過立法會一戰仲咁講

走前痴d野去中聯辦office影相，之後去大陸網貼

出防暴 超大批！

最聰明既犬隻都只有人類8歲智商咋

點解你睇到打警察？
你睇左d拍好既片？

其實冇咩特別， 同後期雨傘一場姐

Yes 全部手足都撐警的

仲可以屌你老豆個屎眼 屌到佢脫肛有肛瘻

西面封咗東有狗館
狗前進緊

一來今日人夠多，二來大家有經驗，進退更有道

連登仔愛黨愛國 點會打警察
要鬧去番Baby kingdoms 香討 個班先打警察

可能政總/特首辦入邊

遊行人數可能超出佐警犬估計
評估過唔出動唔出奇

有某大導演做幕後

推

識玩一定係D狗去邊你地就去第度

大家表達完訴求好散， 趁而家遊行仲有人。

千祈唔好再聚死喺一度。

不受傷 不被捕。

咁又點 睇餸食飯啦

我無野講

千奇唔好攻入去 國家無面

個遊戲玩左咁多次

唔順都唔得啦

著名立法會議員及律師何君堯：殺！無！赦！

Be water, 鍾意就散, 鍾意就換衫換褲, 用減啲散紙, 搭車不用八達通

支持警察成立獨立調查委員會，支持為無證無number的警犬，進行絕育手術

走啦

2030 有長者手持鮮花唱聖詩 爭取時間

如水啦屌 出事真係對佢地唔住

其實你老母除左做雞, 仲可以做乜

我覺左好耐
仲覺得如果開戰，戰場會被圍堵係中上環

文宣同鍵戰撚準備開戰！

1.中聯辦違犯一國兩制
Fact:講左咁耐都未比真普選，政府完全可以唔撚駛理香港人，只係睇上頭面色
所以：要去中聯辦

2.政府漠視民意
Fact:立哂水馬淆到仆街
所以：呼籲要 真普選

3.警察繼續無視民意
Fact:立哂水馬淆到仆街
所以：要檢討成個警隊系統同機制

其他請補充

大大力咁屌你老母

無諗住會離隊走咁遠姐
佢地佈防咁咪撤囉 咁先長可以長久

大家表達完訴求好散， 遊行人數已近尾聲。

千祈唔好再聚死喺一度。

不受傷 不被捕。

金鐘道西行已通車。

第一次包，事前又無放風包，無人守唔出奇

大家表達完訴求好散， 遊行人數已近尾聲。

千祈唔好再聚死喺一度。

不受傷 不被捕。

狗iq唔夠香港人玩咋掛

有心捉人 你地走得甩？

立法會夠係咁啦

中區狗房既手足快撒
唔好留守

仲識砌人生豬肉

西區警署紅旗
小心

佢想消耗你班友既體力！

順條撚 走得快炸

2隊一齊包呀 走慢一陣都死晒

今次黑警係超快

其實係咪快閃 有用過集合咁多人

可以點，根本唔應該打陣地戰，請參考支那毛匪長征走路嘅歷史，當年佢on 9同國民黨打陣地，輸到

反而流寇呢種玩法先攞命，清朝嘅捻匪勁到打死埋王爺

有咩事，走佬>>抵抗

係，聚完又散，聚完又散，大家要明白，9本身係政府部門，決策一向好煩同好慢，決定出畜聾個陣，手足差唔多散曬

係政府做到中層以上，好多都好離地，出面個世界點轉，佢地根本唔知，好多仲係用緊九十甚至八十年代個套去諗野。

屌鳩你個傻閪

整個細佬比你